# Prueba t√©cnica de Jasubi Pi√±eyro üë®‚Äçüíª

## Desarrollar 10 casos de prueba en total de la serie: <br> serie(n) = 2fibonacci(n - 2) ‚Ä¢ 3triangular(n - 2) + 7primo(n - 1)

Levantar Aplicaci√≥n
```zsh
  npm run dev
```

Lanzar Test
```zsh
  npm run test
```

### Herramientas de construcci√≥n:

- Vite.js
- React
- Tailwind
- Jest

***Para comprobar que la aplicaci√≥n arrojara resultados correctos, se utiliz√≥ ChatGPT para obtener el resultado final de las ecuaciones. Esto ayud√≥ para elaborar los test y no tener un falso positivo, ya que si las ecuaciones se realizaban a mano para obtener el resultado correcto que deb√≠a dar la aplicaci√≥n, se corr√≠a m√°s riesgo de tener un error***

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th>n</th>
      <th>Resultado</th>
      <th>Explicaci√≥n</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td>1</td>
      <td>No definido</td>
      <td>No se puede calcular el valor porque los t√©rminos Fibonacci y Triangular no est√°n definidos para n = 1.</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>2</td>
      <td>14</td>
      <td>2 √ó fibonacci(2-2) √ó 3 √ó Triangular(2-2) + 7primo(2-1) = 2 √ó 0 √ó 3 √ó 0 + 7 √ó 2 = 0 + 14 = 14</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>3</td>
      <td>27</td>
      <td>2 √ó fibonacci(3-2) √ó 3 √ó Triangular(3-2) + 7primo(3-1) = 2 √ó fibonacci(1) √ó 3 √ó Triangular(1) + 7 √ó 3 = 2 √ó 1 √ó 3 √ó 1 + 7 √ó 3 = 6 + 21 = 27</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>4</td>
      <td>53</td>
      <td>2 √ó fibonacci(4-2) √ó 3 √ó Triangular(4-2) + 7primo(4-1) = 2 √ó fibonacci(2) √ó 3 √ó Triangular(2) + 7 √ó 5 = 2 √ó 1 √ó 3 √ó 3 + 7 √ó 5 = 18 + 35 = 53</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>5</td>
      <td>121</td>
      <td>2 √ó fibonacci(5-2) √ó 3 √ó Triangular(5-2) + 7primo(5-1) = 2 √ó fibonacci(3) √ó 3 √ó Triangular(3) + 7 √ó 7 = 2 √ó 2 √ó 3 √ó 6 + 7 √ó 7 = 72 + 49 = 121</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>6</td>
      <td>257</td>
      <td>2 √ó fibonacci(6-2) √ó 3 √ó Triangular(6-2) + 7primo(6-1) = 2 √ó fibonacci(4) √ó 3 √ó Triangular(4) + 7 √ó 11 = 2 √ó 3 √ó 3 √ó 10 + 7 √ó 11 = 180 + 77 = 257</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>7</td>
      <td>541</td>
      <td>2 √ó fibonacci(7-2) √ó 3 √ó Triangular(7-2) + 7primo(7-1) = 2 √ó fibonacci(5) √ó 3 √ó Triangular(5) + 7 √ó 13 = 2 √ó 5 √ó 3 √ó 15 + 7 √ó 13 = 450 + 91 = 541</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>8</td>
      <td>1127</td>
      <td>2 √ó fibonacci(8-2) √ó 3 √ó Triangular(8-2) + 7primo(8-1) = 2 √ó fibonacci(6) √ó 3 √ó Triangular(6) + 7 √ó 17 = 2 √ó 8 √ó 3 √ó 21 + 7 √ó 17 = 1008 + 119 = 1127</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>9</td>
      <td>2317</td>
      <td>2 √ó fibonacci(9-2) √ó 3 √ó Triangular(9-2) + 7primo(9-1) = 2 √ó fibonacci(7) √ó 3 √ó Triangular(7) + 7 √ó 19 = 2 √ó 13 √ó 3 √ó 28 + 7 √ó 19 = 2184 + 133 = 2317</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>10</td>
      <td>4697</td>
      <td>2 √ó fibonacci(10-2) √ó 3 √ó Triangular(10-2) + 7primo(10-1) = 2 √ó fibonacci(8) √ó 3 √ó Triangular(8) + 7 √ó 23 = 2 √ó 21 √ó 3 √ó 36 + 7 √ó 23 = 4536 + 161 = 4697</td
